喂 狗公

2019年 祝你地

全家生癌死
唔生癌就趁地淋啦
唔該阿 幫幫忙